［支持廣東歌系列］泳兒首《所有遺失的東西》好撚正！

英皇不了

作詞：周耀輝 作曲：徐浩
編曲：徐浩、黃兆銘 監製：徐浩

看晏晝無陽光 竟偷偷的記起
偷偷的去找 在我身外
懷疑被什麼偷偷的掩蓋 懷疑叫未來

你在何方 很想翻起瓦礫 偏翻起渴想
明明裂碎 碎到心內 依樣存在
走出生死以外 發現活該

從不怕什麼將人人分開 只怕什麼將靈魂撕開
遍地找祝福 就算遍地塵埃 有一些唏噓不算哀
遺失了自己可能還悲哀 安慰自己生命能變改 Woo~
要繼續錯蕩在人海 還靠什麼找到愛

叫世界來漩渦 很想淃起美好
偏淃起暗黑 離合聚散 散到心內
依樣存在 而存在太難 流淚太應該

從不怕什麼將人人分開 只怕什麼將靈魂撕開
遍地找祝福 就算遍地塵埃 有一些唏噓不算哀
遺失了自己可能還悲哀 安慰自己生命能變改 Woo~
要繼續錯蕩在人海 誰教導我忘掉愛

從不怕自己將誰人推開 相信自己將從前拋開
美麗的祝福 末了變做塵埃 總鋪到末世更悲哀
遺失了自己可能還悲哀 安慰自己生命能變改 Woo~
要繼續錯蕩在人海 還靠什麼找到愛

其實泳兒呢d 咁樣衷又要入英皇做雞 佢on9都算 英皇d 眼光都好差

溝渠暢泳同呢首都好正

用黎過運比艾辛架

loop